試過最多一次輸幾錢？

唔係成日賭 當年差個利狗朋友一個大人情
佢叫我歐冠（利對皇）買利狗蠃就當和數

佢冇限我買幾多
但因為佢當年幫左我一件好重要既事
重要個陣利個陣都唔差 有破紀錄既沙拿
所以買左8000利勝（小弟低人工）
結果學識若要生活好

ps個利狗fd年年開季買500蚊拎英超
今年終於中 但cover唔到咁多年既損失

10000

30k

賭波100
夾公仔機300
六合彩40

夾公仔機300 係最on 9

買邊場？

翻緊工見到阿士對猁 猁主客和有成8倍送錢 諗都冇諗allin左2000落去，再睇下邊到有buffet book等收錢
晏多小小再睇下消息 屌你 主隊去撚左第2到比賽
從此之後每注落注都話比自己知衝動是魔鬼，睇清楚先買

好撚邪
當年allin都係allin係沙拿身上
唔夠半場 比拉莫狗打傷左

成也沙拿 敗也沙拿